有咩人可以賤格到連啲團員都唔幫自己，而去幫個教練？

呂

咁多臭雞死都要話判無罪唔等於冇做過
又點睇啲團員嘅立場？

仲有唔好屌人地咩女人都唔幫女人
反而少數講理性嘅人女先明白大部分嘅女人係唔講理性
所以有啲女人會屌番me too運動就係咁解

冇人撐真係唔會無原因
臭雞就係臭雞

死女權撚

冇證冇據就鳩嗡幾句害人

呂麗x? 定ig 係laiyiului果個呂x瑤?